港獨軍師鄭立：參加選舉唔會堆翻政府

垃圾game developer

駐連登獨派HKVDC_2017自稱倫敦有據點

又水人去流血

你唔流血我點指揮同上鏡？ 衰左咪當儲下經驗囉

選到再講啦

無錯

DQ晒啦，點選?